林鄭見記者眼眨啊眨

有冇人係專業既心理專家
幫我解答下
點解林鄭眼抽搐，不能控制係咁眨眼？
點解？我好擔心佢健康問題！

陳局長表情出賣咗佢

垃圾桶後面洽眼訓

摩斯密碼？

Who cares?

又玩暗號????

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

正常發揮，一開會就睡訓

地獄果邊急call緊佢

講大話既身體語言

眨多幾次眼 bid d眼淚出黎扮可憐囉

屌佢再眨眼眨一次死一個白衫

緊張，講大話，心虛嘅表演